PK鄧蒲頭見記者

不了

咪又話暴力又上升
拉親都係後生

懶得聽廢話

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

終於隔離完
唔中招天冇眼

我覺得有隱瞞
點會得一個中招

點解戴口罩

明明鍾南山話無事

依家係唔係反黨

咁快完啦咩。。。

咪就係
講到個病毒咁撚勁

隔離縮短至一星期？

問佢豪門宴單嘢 咩叫做跟志偉哥做差佬

除非佢地食飯途中都有戴口罩，無可能得一個中蕉喎

佛堂同邊爐都十幾個
我信軍政府有落order唔比再公佈

警方會全力止暴制亂
警察冇做錯
暴徒煽動人群破壞社會安寧
721我地已經拉咗人
係記者抹黑警方

唔使睇都知

又曾智偉式講話？

中曬

肯諗自己係黑社會坐館未

捉得嗰37人，仲敢出黎講

大陸咩, 天津成個市既人炸死晒都係死37人

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

已經無公信力

頭條新聞夠幽默啦

公我贏字你輸